Airpods Max 凡人用家感受

今日收到airpods max，用左一陣真心感受：

1. 對比airpods pro，聽歌人聲係明顯銳利d，跟住和音/唔同樂器層次分明好多，整個感覺清晰豐富d，要量化個人感覺應該有30-40%； 如果用支持spatial audio d app 例如apple tv黎聽，睇戲真係一流，d效果令你好有代入感，似戲院feel，係屋企又唔會嘈親人，呢part又加左d分

2. 關於出面話好重同個bra好7，重量個人覺得還ok，女仔戴可能會嫌重，男仔應該無問題，而家天氣凍暫時都叫戴得舒服唔焗（有戴眼鏡）；個bra袋第一眼就真係幾似bra 哈 但好快順眼翻，同埋用黎收納係方便既

3. 價錢方面4600，由于無airpods pro 可以用既scenario 多，比如未必會返工搭車聽歌/開會或者傾電話，其實係貴，可能你會覺得買其他野比如ps5會抵d，但如果有閒錢，論個design同quality個人覺得都對得住個價

利申： 唔係音響發燒友，凡人耳仔，純粹分享

咩色

白色，係靚 不過預左好快變黑

而家凡人買個耳機都4600....想知唔係凡人買開幾多錢

仲係aac 果下有啲接受唔到

係好多人彈呢樣嘢，話aac壓縮聲源還原失真較高，呢個我唔識同其他耳機比較例如行aptx果d，可能其他巴絲俾到意見

其實隻max單元大左咁多你用佢嚟同pro比係冇得比...

叉電又明明apple推緊無線化，有lightning 頭唔緊要，理想係有個企架可以喺屋企有地方收納仲要可以一放上去就熄機叉電會完美d, 喺屋企入左落個bra度之後都係要揾地方放/掛會好唔方便

佩戴感覺係唔錯，但個款略嫌”笨重”同”累贅”

始終生活上headphone 同earphones 冇得比，Under$3500就可以考慮，一係等下代，有錢人除外

聽緊個陣係咪真係會聽唔到自己講野？

其實4600一個耳機真係好貴咩？

係

4600嘅話唔會買apple囉

其實唔貴
4600都唔夠我買兩個貓罐頭

咁其實係貴嘅
中學生冇咁快儲夠4600同埋返學返工用唔方便
返M記一個星期又搵唔到咁多

由于？

除咗個盒反人類，評價考慮埋個價錢係好好

iphone本身就唔support aptx
隻野做工+音質值同級$3500貨

而家$4600+care=$5100
$$1000-1500溢價睇你自己能力

利申，手上airpod max免費唔使錢

iPhone 都唔support LDAC aptX
我買apple 嘢然後用android 機咩

咪on9

去apple store撚過下實機，
本身有戴眼鏡同塊面比較大，但戴落幾舒服，都冇拎上手嘅感覺咁重。

用demo機提供嘅apple music嚟試，聲音空洞，冇乜解析力，冇乜低音，聲音只可以算係中規中矩，唯一可取真係個空間音訊，但暫時少support，同埋不如買有同功能嘅pro版

開降噪都仲會聽到啲apple store內嘅環境聲，可能係我對部機嗰期望太大，呢個價錢真係淨係用嚟買個design，老實講我係ifanboy都唔識欣賞

講真撇除品牌真係不如XM3，有心想買嘅不如試多幾款諗清楚先

之前Airpods Pro未nerf嘅初版真係淨係聽到少少

而家乜撚都聽到

Nerf 完係咪好似少咗人話耳仔痛

yes差咗咁多

一開波話頭暈頭痛嗰啲其實戴多幾日都慣
但係直接屌到nerf
而家又冇強度揀

支持

你都戇鳩鳩，人有你要有？點解人哋用好嘢你又要用？

Aptx 同 bitrate 下音質係差過 AAC，拉返混嚟計 256kbps AAC 同 352kbps Aptx 音質其實係差唔多

iphone無線而家最多得aac
用乜嘢牌子都係一樣

呢個我知

4600係勁撚貴

四千蚊聽aac
Sorry說服唔到自己

我都成屋apple 野
但有d野唔係佢專長就唔係

平一半入對xm4聽 ldap
唔使hi res ,連cd 16/44都拋離九條街

等多兩代先啦, 好似airpods pro咁好正wo

補番，出街鳩聽有部xperia1+xm3+tidal +moov
iPhone 用黎上網

我免費

炒下apple野就係

你用iphone出
咪又係A2DP

你要用sony player/HTC/SONY先得

今朝去咗試機，你講中晒我啲心聲
我本身用開CM耳機，好想買一對wireless headphones，但到現時為止冇遇到一對音質係可以接受

遲d會唔會又好似AirPod pro 咁update幾次之後變差

要比較應該同wh1000xm4 或者bose 比。
你攞airpod pro 比，不如攞街邊5舊水earbuds 比較

iphone+usb+usb DAC+有線味好過你成set野
追音質玩無線等如戇居

無線就係求方便

廢廢地買個罪大XM3/XM4都好過

Android播aac會差啲
一定要用翻iphone 播

aac 還原度高喎 你聽邊個講aac失真
堆垃圾Sony耳筒就真係失真喇

咁快收到？
唔係要等12-14個禮拜咩

apple有walkin

一開賣果一兩日，如果刻字xmas前可以deliver到，反而唔刻字耐d，可能apple都唔想人炒掛

有無藍色？其實後尾覺得藍色幾好

$6000賣左

真心講句如果平時鍾意喺條街度一路行一路聽歌

哩d耳罩耳機一律唔考慮人

淨係諗起夏天啲汗浸濕曬個耳罩都覺得嘔心

apple D耳筒，base唔重
但係唔焗

音色一定係有線

6000就一定唔買 寧願等下

乜真係有人炒價入

頭兩日好多，買來打card

今日先逹都升到$5750收全色

之前得黑色收$5600

發緊夢

iphone上，非apple野行a2dp
買sony冇撚用，一樣係20hz-20000hz(雙聲道的最大傳輸率只有 328kbps+SBC)

你要用sony LDAC 1m(990kbps)先可以追近有缐，但係apple唔support

原價都已經亂鳩咁開
仲要有人食炒價，係咪傻撚左
$6000 洗撚買Apple

唔係凡人用Focal, Ultrasone 既高階款出街
都只係兩三皮咁

你可以未見過加一萬蚊去買iphone

iphone6+/ iphone 7jb
兩個model都試過+$100000

kol打張卡，都唔止$2000

打錯十萬

前日喺Apple Store試咗
啲Beat好拆，擺明係Beats by Dr Dre

咩叫啲beat好拆

我個仔岩岩學聽歌 叫我買俾佢 我仲諗緊

只係覺得咁多好耳機 造功 音質各方面 又平過airpods max

打錯係bass

買MDR-M1ST
一係

依個我自己用緊

始於都係推apple 音染少
唔似其他brand較到啲聲咁怪

z1r我冇
不過MDR-M1ST借咗番來，撚左幾個月

如果用上面D大師話冇低音=垃圾
MDR-M1ST一定就係垃圾之皇

講嘢一舊舊 十足你個死鬼老豆

好心，有癖好就唔好Show出嚟啦
仲要話比人知 胸圍笠上頭
果然不是平凡人
屌你老母 你講緊自己個腦下話哈！

對比AirPods Pro冇意思㗎喎如果可以想睇對比sony xm3/4

Airpods Max 唔係帶出街用, 又唔防水, 我諗網層好易染色.

唔岩我口味
不過號稱日本錄音室點都有一隻
fd買完棄置play,味借來玩下

真
同條女食個dinner都可能冇咗

咁係你覺得唔抵啫，但真係唔貴吖